唔明點解啲人話預算案唔係全民共享，無佢份

老老豆豆

上進小小，讀個course都有持續進修基金啦

派成兩萬啊

話無佢份一定係果啲唔進修，想食老本食到老既人

好多計入持續進修基金嘅 course 都廢廢哋

係覺得佢洗錢無方向
無針對性, 無幫助香港長遠發展既措施

d 錢唔係佢咁既, 求撚其
十足十冤枉錢
d 錢冤枉黎, 冤枉去咁, 唔知洗左去邊

為用而用

語文有用喇掛

學識左跟你成世

香港多外資，學識佢地啲語文，老闆都信任你多啲啦

歷黎最多税收, 今年係最多盈餘既情況下

佢每個月收幾多錢人工
竟然交份咁行貨既數出黎

我真係懷疑佢開份excel 出黎剩係加減數
將d 錢左撥d, 右撥d, 洗撚晒佢就算

到時d course 咪跟住加價on9 仔
宜家讀英文都皮幾野呀
第時咪兩皮幾野囉

無錯，學店係會加價

預算案前已入學果啲人咪得益

證明佢地進修既付出係無錯

臨急抱佛腳想去要硬食加價

你以為
英文嗰啲 wall street 未代 IELTS 廢唧
之前有巴打講過日文學校有間可以 claim 又係廢嘅